我朋友比個女仔呃走處男

是咁的 我朋友今年39歲 男性 處男 好耐都未搵到女朋友
佢最近識左個女仔 18歲 識左沒耐 個女仔想同佢番茄番茄
但係個男仔好保守 話想結左婚先 因為佢想成家立室
佢都有問個女仔係唔係第一次 個女仔答係 話佢係佢第1個男朋友 未試過想試下
但係個男仔見到個女仔好似好想做 所以應成左佢
個女仔個樣似上原亞衣 高矮肥瘦都差唔多 唯一唔同既係佢有廷得起既J Cup
個男仔終於同個女仔做完大事 發覺佢係處女黎
但係過左幾日後 個女仔同佢講分手
個男仔問點解
個女仔就話:趙完咁係鬆架啦
就係咁 我個fd就咁樣比條女呃走佢既第一次初吻 處男 等等等等
PS:個男仔話佢絕對唔係因為表現不好既問題 因為佢已經玩佢既時候射左5次 條J有18cm 仲有搞到條女拆天咁叫 其他細節佢就沒講 因為太過色情
佢依家問比人呃左處男點算 佢想成家立窒 但條女走左 依家擔心緊自己係2手男沒人要
所以想問下各位巴打意見

先達

關我撚事？

係咪想講男人呃處 中出即飛就得
女仔唔得？

砍掉重練

好似條仔

番茄番茄

我笑到停唔撚到呀 哈哈哈哈~

推